食煙嘅入一入黎

唔撚該你哋食煙就揾個位企定定食 咪撚一路行一路食 行你後面嗰啲好撚慘架！！！！
好撚臭阿啲煙

繼續食啦柒頭

最終望住班友lung cancer 先係贏家

煙剷死全家